(急)Poly Engineering 請入

想問下Poly既"Air transport engineering"同"Aviation management and logistic"有咩分別？我知前者要計M1,M2數,同d物理野，請問後者洗唔洗呢？

真心急，麻煩大家幫幫忙。

Push

做咩咁睇唔開？

樓主是咪asshole仔